大家記住 分化就係政府最好嘅武器

我地內訌就係佢地最想見到嘅事
大家比多少少信心 唔好放棄好冇

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！